突發，獅子狗入侵（前）一大，九點要人！！！

港大今晚九點求救！！！！！！！

中国研究生九點開始貼嘢！！！

【學苑即時】有本刊讀者於本日（7月10日）下午發現一女子在港大校園內到處撕去不同海報，包括聲討張翔、大專學界回應林鄭月娥及有關研究生會風波的海報，暫時未清楚該名女子身份。

今晚九點開始，撕一貼百！！！你貼一我貼百！！！！

支那畜

推！

推

大陸狗 獅子狗 垃圾

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

貼滿成塊墻同走廊

pish

推推

公審獅子狗

支那狗

推爆佢

Pish

大陸狗咪撚黎香港讀書啦

共產黨一定係邪惡
無懸念

無料到wo屌

姐係佢想講

撕就你輸
貼就我贏

媽呀好柒

屌你老母支那狗

推呀

共產黨係沒有難得既好人

淆底

尊師重道就唔會亂拆人祠堂教堂廟宇啦 班支豬真係

支那賤種

渣架

貪生怕死乃中國人劣根性之一

笠水

push

即寫 email 急
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

屌!垃撚圾!

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

一班ZYX

(38)

鬥人多你估香港人多定支那人多呀
係人地頭就收嗲啦

年輕一輩班蝗先係最撚垃圾
老一代其實有經歷過8964知道中共係咩一回事
而家呢班直情價值觀都錯撚晒